張兆輝係咪比無綫撚狗 有潛力爭視帝既神劇黃金有罪擺左喺一月呢個炮灰期度播 結果連提名都無

但我都會睇下 我見佢個樣喺預告好肉緊
應該唔差

同舊年大帥哥張衛健情況一樣

唔緊要 張兆輝大撚把錢 唔自在

美斯開左po未

仲夏夜集團

又係王心慰

this?

屈Dee吹到好好睇嘅劇

王心慰監製 又係巨輪風

你鍾意

正想開 見到你開左

打

好似幾好睇

你開一定好睇啦

片尾曲邊個唱?

好大時代feel

影射陳松青

片頭同《逆緣》有九成似

好有舊香港情懷

竟然仲有人睇cctvb

都係王心慰呢啲純本土劇好睇
屌你老味劉家豪梅小青啲垃圾劇得畫面無劇情

節奏都幾快

一百萬 美孚四個單位

而家冇紅背心
係咪唔驚俾人佔領中環了

倒敍

2 月 17 號 20:30 播《法證先鋒 4》添

新樓1400尺美孚30 萬

屌

肥仔東加油呀

路牌穿崩？

表哥

好撚老土

倒敍倒得咁差既

第一集含金量最高
之後就開始賣狗肉賣狗血

屌你跳落去咪變神劇lor

算係幾好睇

有理由相信張達倫又強姦人

齊萬碩

又唔小心熱門左

03年淘大都係50萬

表哥好正

有冇前1秒九巴cap圖

雞翼冇開有冇俾人扣錢

飛得好快

成班tbb 打手 扮晒有人睇咁
不推

點都好過解決節第一集第一節影撚住澳洲唔知做乜鳩 劇情無推進過

TVB仲有好多連登仔睇

一啲美其名去數人廣告
一啲日日等佢做完愛回家
一啲汁都撈埋連視帝都好緊張

之前逆緣都幾好睇

肯揼本整返架中巴道具就正了

做了

悶聲發大財變累街坊

利用牙東

跌到仆街

。

靜靜雞贏

方展博

技術性調整者

god of wall street

jump

molamola

學大時代???

典解，典解

拉 垃圾台垃圾劇有咩好討論
咁都上熱門 屌你老母

成班戇鳩三蚊買 跌到五個幾都唔撚放望住佢跌落去就抵撚死啦

大時代Bgm好正

雖然大個先知係偷版本龍一Ennio Morricone嘅

嗰三個後生真係好柒
完全做唔到嗰種霸氣

牙蕭都係做傅子博正啲

睇到洪永成扮奸好想笑

咁都死唔撚去

好撚奸

當然

呀蕭好有花生仔既味道

炒股有冇咁out
而家今時今日喺香港
梗係講炒樓

屌你老味呢套野唔係現代呀 咪撚柒啦

睇左半個鐘 神劇確認
超越大時代

大戶點心

要 然後分比街坊

散戶係大戶嘅點心

明顯係張兆輝carry緊

佢呢個LOOK同巨輪一樣咁既款

無死人 未超越

70 年代

花生仔

嗰個年代啲 look 係咁上下

佢做唔做到視帝冇人知。 但丁蟹就做硬

開始想當年

呢套做台慶劇我覺得仲有說服力過嗰3套

何遠東幾時拎男配

張兆輝=丁蟹
蕭正楠=方展博
表哥=周慧敏

點解會倒敍開頭

第一集啫，睇定啲

tvb d劇頭2集一向唔錯
之後為左拍20，25集就會用大量on9情節死拖爛拖

大時代都係咁

陳瀅又要打J

陳瀅有D位似似地結衣

表哥：但係我冇入工會喎

上次花生仔俾鷲哥攞哂彩，今次會唔會係張兆輝

姊妹雙飛

唔記得邊個甘草要奶鷲哥鞋底

呢套唔存在咩比人攞彩
因為張兆輝就係呢套最主既主角

去澳門整花生糖重新開始

姜大偉 預告有

蕭正楠好似成日做啲好情深嘅戇直男 永遠friendzone

好少撐你 but so true
btw 表哥對眼真係好細

表哥對表哥眼又出現

thx

真係唔撚明 邊有人ALL IN身家去買股票架

創世紀嘅過三關係咪港劇商戰巔峰

陳瀅做 ?

割席

割蓆

花生仔十二傳說掂啦

又啱

真人都係

馬明今年真係畀人比下去
阿蕭 十二傳說個阿蕭
鐵探都搶戲過佢

睇死一定skip六四

與陳欣割蓆

郭晉安屈過佢

好悶

自己嘅女人 女性朋友
都唔係自己食 個個都跟哂老闆

大醬園

dllm d title可唔可以正常d

啲人重重複複

以為咩豉油

本來呢個post唔係即討黎
係美斯話要用黎做

呢啲民國old school 劇竟然冇馬浚偉

冇人開 post 係咁

咁樣講野？

係呀

當年廉政行動

係？

呢套

杜大偉呢個樣好撚似福摩奶個樣

福摩奶即討多過多功能同解決屍加埋

菊姐

六合彩之子

仆你個街亞視嚟嘅喂

果陣無綫未比人反
所以金宵真係好撚癲
已經進入被反週期都推得咁快

你比TVB炒咗未

幾好呀呢個都

正

呢度幾緊張

沙華D吸

呢套仲有松松姐姐
福爾摩師奶part阿海即刻冇哂feel

同大時代差好撚遠

嘩屌

無線都睇你同狗有咩分別？做得無線本身已經係狗

第一集就死人了

嘩好睇到

「香港警署」？

想賴落佢度？

一直都覺得張兆輝飛虎

原來港父就係你

係有啲張力嘅

片尾曲呢

為咗貸款殺人拖延時間俾副經理簽已經得啦

詹猜硬走

多牙怪首歌播唔切

竟然無post

9估，應該洪永城害佢

呢套劇足料到 播到搭半
平時廿七八已經完

老戲骨係唔同d

節奏咁快

無片尾無最女

預告見到鷲哥同姜大衛
呢套應該係巨輪3

呢個

佢有套講酒店
我就覺得幾好睇

收皮啦tbb打手
請善用不推文回覆

有鷲哥

張兆輝一個帶到成套戲升左一個層次

神劇確認

可惜去左武漢

無錯，可惜。。。1月播

未死

個編號

同大帥哥一樣比無綫撚

睇黎巴打無比炒喎

好慘 無人追

呢套replace解決師就差唔多

轉左約 比我做埋其他台

屌你連登cctvb post 唔撚係推到上熱門下話?說好的罷睇呢屌晒你地

咪話洪仔都o左應該剩叫佢阻人點知條on9淋左六合彩

正路係搵陳瀅迷姦詹猜 , 酒池肉林 , 等佢第朝唔知醒

P.S. 屋企爆水喉 , 詹猜都要請假啦 , 使咩殺人 ! 單車唔小心撞到又得

見到蕭正楠做生意佬就諗起巨輪

佢老味醜化泰國人
泰國人點會講打講殺

原來梟雄都5年前

屬利 做完仲推緊

第一集就殺人
第二集會點

黃秋生唔會再拍tvb啦 佢咁黃
真係可一不可再

再殺人

根本死咗人最大嫌疑係當時得益人，張兆輝咁醒都諗唔到？

真係好快

佢好似係藍

唔深究啦

點解片尾曲唔播嘅?

人如其名

柒撚懵懵就食埋枝甜筒啦戇鳩仔

呢個場景點播得落手

80年代 佢啲衣著似70喎

咪即係上海皇帝翻炒⋯⋯

王晶就大上海 佢就電視劇咁解姐⋯⋯

嗰件肥仔好難頂，同龜頭bob差唔多level

是旦啦
之前台慶post個title咪仲激

因為貸款殺人有幾奇
無聽過佳寧集團？

福摩奶同金宵本身題材都好傾好多啦

幾時講過

笑到肚痛

邊個今晚開post同推post討論cctvb台慶嘅就死全家！

經典重溫

你哋仆街到⋯⋯

80 年代最多係勝利二型

call 返架丹拿珍寶先啦

陳瀅大波

皇后碼頭而家拎左去填海

窮人冇錢買新衫

股票3蚊買由7蚊跌到5蚊一個個喊苦喊忽做乜鬼，明明仲賺緊7成

Anyway, 套戲好正 無嘥我幾舊水訂閱mytv super

之後跌穿埋3蚊 收市得返1.2 成班戇鳩望住跌緊都唔放搞到輸身家

[b]一 唔

定 准

要 唔

睇 睇

Ｔ Ｔ

Ｖ Ｖ

Ｂ Ｂ

cool

關我撚事咩

《黃金有罪》是資深藝人梁舜燕的遺作之一，亦是喬寶寶在無綫的告別作。

有幕後人員透露，電視廣播有限公司助理總經理（戲劇製作）珍姐曾勵珍的兩部重頭劇《黃金有罪》和《殺手》都被定檔於「炮灰期」播出，是被無綫管理層權鬥而被打壓下的犧牲品，但因《殺手》在內地未審批成功，所以最後才保得住一齣重頭劇。輝哥在《黃金有罪》飾演的榮木桐是一名亦正亦邪的角色，與他以往一向演開大好人形象有很大反差，此角更被譽為爭視帝熱門角色，但如今無故被權鬥拖累，更有負責邵氏的幕後稱輝哥合約今年底就到期，《黃》劇或是他最後一部無綫劇集，現在回巢助陣卻遭「冷處理」，輝哥大感心灰亦不為奇。

佢會貪果d垃圾獎?
你估個個都係夏雨咩

蕭正楠：「我對洪永城有信心，因為少咗同事鬧佢，證明佢係進步咗。」

與同事談起，才驀然發覺竟然有不少人也是《創世紀》的粉絲，近期也晚晚睇重播。《創世紀》是大台創作極少數較具條理的商戰劇，劇中的股票場上的對戰，雖然從事金融業的人不難發現會有瑕疵，但並不影響觀賞性，而且以合理度來說，大部分對戰也算說得通。像上半部的顛峰對決「過三關」，三兄弟利用他人的資金借力打力推升股價，再活用沽空及趁低吸納的策略，過三關賺了近兩億，才成功令力天上市。雖然現實生活很難有如此傳奇的實例，但這些對戰的技術含量高，對比近年大台拍的少量商戰劇，這類合理的股壇對戰已屬罕見。

對上一套以金融業為主調的大台劇集是甚麼？平時只有在家中吃晚飯時才有機會看電視的我，想起了《點金勝手》，但這套水準以下的電視劇，有關金融業的境況完全「得啖笑」。仍記得的劇情不多，少量記憶是有關影射比特幣，以及阿里巴巴未能來港上市的部分，而參與的都是同一間金融機構的同一班人，完全漠視投行內不同部門負責不同範疇的特性。資料搜集做得不足，淪為笑柄也怪不得人。

近期有人說《巨輪2》的高天鷲，是近年大台劇集塑造得比較出色的奸角，抽空看了幾集，真的嗎？吳岱融是老戲骨，演技自然不用質疑，但劇情卻「膠」得離奇，他究竟試圖強姦了養女多少次卻始終未能成功？這也算了，我看到的幾集，只見羅威信與高天鷲的對白，來來回回也是那幾句，當高天鷲說「這個世界有錢就係大晒，哈哈哈！」，而羅威信就會回答「我信呢個世界有公義！」，正邪對立的分明、對白設計的簡單，你以為自己在看粵語長片。你可以想像許文彪如果每一集都說「這個世界公平咩？公平咩？」，而葉榮添就回句「無公平但有公義！」，這部神劇會被「膠」化到甚麼地步？

CCTVB打手死全家

2016年10月27日
有報道說，大台計劃翻拍《創世紀》作香港xx二十周年的概念劇，劇名將叫作《再創世紀》，懇請大台萬萬不好，不要摧毀觀眾對神劇僅餘的一點懷緬，要拍就去讓那些《巨輪3》、《巨輪4》繼續輪迴吧。

tvb

可憐了輝哥

cctvb拍舊時代真係得啖笑，拍返時裝好過啦

樓主老母萬人寵，呢個時候仲討論/睇CCTVB，食屎啦！

死左jimchai

樓主，我屌你個老母四拍四
仲睇TVB

tvb永遠鍾意係最無說服力果年比個獎人 希望馬明無事啦
佢留返啖氣 今年降魔的再爭過仲好啦視帝嘅話
唐明呢個角色平平無奇 攞到就無天理啦

無綫啲權鬥搞到解決屍同多功能呢類鳩屎劇上位已經標誌左tvb沒落

個個都睇人股票發達
幾多人死左係底就冇人睇

拍幾十年前既野托咩

請到你兩個打手已經知啦

雷曼班輸打贏要既傻仔

同人嘈完又要拎人個250萬
仲要食埋人舊鞋

個陣3千萬都
仲要變2倍幾

我想睇跳樓嗰種

仲睇tvb/打手死全家落地獄

全家肺炎未

美斯定棗兒

Why not both

屌你老母

清好野，我一睇就覺得d服裝髮飾早左5年。你搵番1977家變睇就知。

另外，立花住果間醫院都有問題，果陣醫院用白燈唔係黃燈。果張白喉海報似60年代尾，唔通醫院20年都換海報?

文雪兒屋企，雖然話有d歐陸設計，但80年代富人屋企都唔係咁樣。
間屋似90年代啦！

服裝髮飾 若果計80,81 都可以嘅
對返 80, 81年出嘅劇都差唔多
但去到 83, 84 已經唔係咁

嗰間屋，真係唔知咩嘢時空

夠鐘

峰火咸濕仔又借d意咀人

咁似signal首

懷疑我心太灰

peter咁既樣
死得啦

連個兇手都即刻搵到

好似唔差

個女痴個有婦之夫仲推佢繼續

有錢真好

終於回帶

又就哥

緊係

有無人發覺套劇個英文名好型
of greed and ants

鷲哥擔正做榮木桐會唔會有睇頭d

火魔法

學生妹

藍衫果件？

中間個楝

過哂

信佢一成 雙目失明
錯咗年代喎

所以第一個回覆係好重要

好睇

仲睇tvb
連登仔好撚野

超快對唔住

咦 80年代無左何廣沛既
死撚左？

yoyo

講中文啦鬼

成個阿旺咁

★★★★★
引人入勝
——連登 New_god_美斯

★★★★★
極富娛樂性
——連登

阿爺米戇鳩到 35蚊先得一kilo

康樂大廈
卜公碼頭
舊匯豐
富麗華酒店

上等人又比說話人聽

?

講有骨野上等人真係有一手
無左佢之後仲有邊個有佢一半功力？

呢套劇既評價

無講過wo

你痴線既要我做埋佢個份

明知佢武漢番黎 仲比佢上台拎獎咩
唔驚佢搞到成個電視城中晒支那肺炎？

家變

又話電視撈飯 都唔係睇既

好耐冇呢個時代背景嘅戲

Tvb冇人想理
多謝合作

兩姊妹？

李峰

租房咋？

啲劇一有文雪兒都會變膠劇
好彩呢套係例外

佢d鏡頭運用得幾好...睇完愛回家再睇佢，feel到好大分別

卡比獸駛唔駛咁大波

泰皇對波有冇F cup???

陳瀅

陳瀅 <福爾摩師奶> 做交際花 , 呢套又做

真正都做

同屋主

女人為錢係咁架啦...

卡比獸個樣淫到

頂你單都未收就唔退租
屋都__那左你...

其實兩套都麻麻

？

報紙

陳型隻臭G睇落又OK

抵死啦，走去武漢番黎唔帶口罩害人話有病自己會feel到

尋日第一集幾好睇，一回憶就開始悶，唔知做緊乜

變左泰劇

其實同睇幾條蟲或者幾個怪獸字卅咩分別

識睇既話就唔會咁諗

片尾曲呢?

繼續無多牙

就哥完又即刻就哥

呢套劇係足料喎 又做到搭半

你覺得呢個post有幾多個識睇

識睇要你打出黎？

唔識咪更加要睇 當學多樣野

拉

不過Jeannie前幾日喺IG Story講拍攝時發生咗一啲不愉快經歷. 佢IG寫：「投影冇著衫，唔認，之後仲要唔肯delete！！！！你唔係女人，你梗係唔明。What's wrong with you? You should be ashamed of yourself.」齋睇都估到發生咩事，佢都有解釋係拍攝時遇到不幸嘅事，其中一場戲佢要著「少布」啲，點估到會有個男人喺嗰度影相，之後工作人員都好禮貌地同佢講「陳瀅而家冇著衫，淨係包住條毛巾，好似唔係咁好，咁你不如delete咗佢啦。」但對方都唔願意刪除。

Jeannie噚日出席劇集活動時接受傳媒訪問，佢話可能女人先會明呢樣嘢，有少少好似俾人侵犯嘅感覺。最後搞咗一大輪，個男人先肯刪除，否則佢會考慮報警。Jeannie冇講到呢位男性係工作人員定係路人，淨係話佢唔係同一隊crew，但都唔算係路人。

希望佢up左上雲端

就算出浴戲都應該有著泳衣 , 點解會 "冇著衫"

第二集即刻冇人睇

我有睇

被政治風暴累死既神劇 可惜了

陳瀅冇cap圖嘅

我覺得modern得滯。

唔係播 80 81d .衫真心無咁土

豆辯高唔高分

樓主死全家

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

暂无评分

「首先是監製為我去構想，而我要肯接受挑戰。其實由2002年，我在《戇夫成龍》裏扮演阿旺開始，已經突破了自己。然後演王晶的戲，我連在街上對着一棵樹小便，我都演，還有甚麼做不出呢？大約十年前，我和王心慰監製合作《與敵同行》，演唐立言，他表面是個好人，實際上是反派，這改變了我演藝上的一些觀念，從那時候開始，我擴闊了演戲的領域。這些挑戰都是很多人給予我的，我現在仍是繼續面對很多挑戰。」
「最初十年，我尋找人生和演藝的方向，體會到演戲是演繹很多段人生，要感染到觀眾，那才叫做成功。我以前很自大，很驕傲，我便學習謙卑一些，一部劇集的成功並非單靠你，而是整體的合作。」

[無綫][今日VIP] 無綫喺冬至前夕派信炒人，頭一波消失嘅節目包括咗2009年開播嘅《Big Boys Club》同埋《今日VIP》。

有觀眾報料，話《今日VIP》喺1月10日大結局之後，同時段會重播《3日2夜》。我八過之後，原來唔只《3日2夜》，而喺將周六日半小時嘅節目包括《台灣原味道》、《學是學非》等等喺《今日VIP》原時段重播。一代大台，重播度日…

沙翁集團總裁／仲夏夜花園酒店大老闆

重播三日兩夜係正既
有時星期六未必得閒睇

睇錯蘇兆輝
btw 無睇無線好耐

有委任證

想睇陳瀅裸體

之前靚咁多

都是垃圾，不用分得那麼仔細

榨汁機

是咪攞D衫黎J

傻強

臭雞

我隻雞呢!?

有鷲哥就有雞

想問吓呢位係咪鷲哥2.0
又講雞

泰妹老婆幾正

朱千雪啲泰文咁勁既

gd

鷲哥又上身

仲返屋企先好野

等聽朝

仲唔走

佢2個仲唔著草

G你老母

仲未著草

汽油彈 ?

鷲哥咁揪得

火魔

坤哥居然無保鏢

馬鞍山廢老

真勇武

結果了 聽日有新劇

局

點解唔帶埋佢老竇走

片尾曲呢?!

就哥咁快死

幕後人名都無

慘

垃圾

炒晒喇嘛

多牙怪慘變condom

屌你1945年先去泰國 等多陣都重光啦
搵黎做

仲要兩套都畀林偉辰屌

阿斌個老婆幾地道

陳瀅: 暫時擺住先

睇緊

咩山

乜原來用紙

荃灣

今日張兆輝又玩第二個落難富豪＂王坤＂！

其實唔係提名都冇
係下年個屆先有提名

羅文

應承我 今日討多啲

仲衰

首先要用個幾月人工去考

表哥幾廿歲人都仲咁cute

家姐

話睇醫生啦on

咪得返忠實fans

陳螢對腳

陳瑩做雞？

遙遙

btw張達倫係咪又要食表妹

上得睡床比david破過處

直頭兩兄弟爭個新娘

借花敬佛,等有錢佬爭佢人情

係得張兆輝有戲味

陳自瑤殘咗好多

何廣沛 - 錢永杰 (錢Sir、傑仔)，錢永進之弟，香港皇家警察，後成為黑警

高深道行 就算唔爭人情 最緊要要記得呢個人 等佢覺得每次小事 自己都幫到手

唔怪之得套嘢嘅格局咁似巨輪，又係講返轉頭又係蕭正楠，原來因為又係王心慰做監製

其實會唔會鷲哥未死？

[url]打[/url]

陳瀅個波唔錯

圓圓的

揸會點

無綫真係亞視化 做呢啲戇鳩演唱會

dup邪骨

咁似zaina

秘書咁能幹
大少砌過幾多次二嫂

冇

都話唔是

搵印度佬扮秦國佬

想媾但比細佬媾左

入你十條八條罪好易
死黑驚

陳瀅短裙無cap圖？

想幫襯

你有冇何猷亨咁有錢???

主題曲好難聽

又扮劇力萬鈞

睇套神劇

唔駛扮 根本就係

榮木桐個名幾型

大興邨

左上舊嘢真係好撚 on9
整幾粒波走圍走，但去到個 screen 三份一
又 distract, 又 cover 晒個畫面, 但又無實際用途
就咁細細哋 show 個日期時間咩算咯

員工心聲

我整的 係咪有意見

屌你 電視城正門黎既

以前d人係咪唔興剃毛

呢條女個樣柒到

周璇咁多歌 但次次都淨係識播夜上海

叫雞好過啦

食屎啦 屌你老母

馬拉老g

名呢

唔差

充足佛山？

中出

學下一哥啦

䓤蔥

委任證

高登老屎忽題目：正氣即係邊個字的過濾詞

仲比返$500佢

撚

新銀紙

呢度好有劇力

個大佬鄭中基?

以前5舊水食到幾多餐飯

好想抱住陳瀅個肥妹

坐爆你 個背脊

似1982版渣打

江華條線好悶

eddie叫張兆輝做世侄

張兆輝個角色好識執生

警黑合作

自投羅網都醒？

覺得好正
原先搞錯咗以為何佩珉

咁都熱門

係賓周

好似9:30啲廣告多啲

見證唔到

靚女就覺得人地對佢好係應該
真好

蕭正含叫大隻

佢個角色理論上應該係全劇智商最高

屌你地仲睇TVB

首集就把最精采放前頭，先是張兆輝盡顯股壇大鱷本色，連兄弟蕭正楠也能夠輕易出賣，令其輸錢兼累街坊。兄弟反目，更揭出張兆輝瞞着正室楊卓娜跟姚子羚發生不倫之戀，蕭正楠欲帶姚子羚離開張兆輝，事業和愛情矛盾大爆發，最後更落重藥，就是當日佳寧案真實發生過的蕉林謀殺案。未聞佳寧案的年輕觀眾可能認為劇情發展到殺人太大件事，但佳寧案絕不止死一個人，還有佳寧法律顧問的私家泳池自殺案，相信都會成為編劇題材。

無可否認，第一集內容很豐富，發展飛快，而張兆輝以老帶新，一個救全家。他本身也有踏足商界，演商人比演警察更有魅力，就像《全職沒女》。不過，如此商戰劇未必適合女性觀眾，要知道即使神劇如《大時代》，當日講股壇也不太受落，難怪宣傳都集中懷舊八十年代。九十年代有《新難兄難弟》開始，影視界出現了六十年代懷舊題材，但今時今日已是二○二○年，面對香港前景不明朗，也是時候倒數三、 四十年，懷舊八、 九十年代的黃金時期了。

張兆輝d自白有d似‘就快踏出社會了’個條友咁

利利條腿

點解莉莉個口咁大

鄧以婷 今次真係開工

無人覺得莉莉好撚正

跌到仆街呀

早兩集開心速遞連登仔話佢似男人喎

現代我都覺得唔掂 (google嗰啲無張掂)
但呢套做舞小姐超撚正

1.4>2.8

冇點佢

掛住傾計冇入到貨

我

同宜家d警曱一樣

警察真係社會毒瘤

路過都照拉

屌同而家一樣

Push

阻住你就阻差辦公 帶入差館打

好寫實

私刑

屌一撚樣

完全係2019年發生嘅事

milf

叫咩名

政府喉舌黎

屌你呢part咁撚應棍

想知

劉芷希，馬拉女嚟

今日香港

呢個年代有live 影住都咁黑
唔敢想像以前幾黑暗

Tina媽

阿sir溝女唔駛你教

完全同宜家一鳩樣

有冇人cut底咗

白警

唔同，依家係上中下層都係黑

個樣好「完美」
不過係正

其實呢啲舞廳舞小姐去到90年代係咪已經消失晒

戲內正過戲外好多

宜家仲有冇人用call 機

成套劇個個都識既無線編劇真易做

好想捉撚住對腳係咁啜d腳趾再掐住佢塊臉係咁打車輪

陳瀅bb

推佢入廁所啦

一開門見到偷聽

推陳瀅落火坑

吉兒巴打
性格依然

片尾曲

只愛陳瀅

呢集都播唔到又真係幾柒既

今晚見證到

我瀅

拎佢d浸腳水沖茶飲一邊飲一邊奶佢腳趾

變哂所謂既援交妹
好似係

又要出黎做又怕人知又...

呢套睇左兩集，感覺唔錯

廣告成日都播啦

套劇嘅背景係70年代尾
已經過咗最差嘅年代

蕭正楠又有屌差佬對白

好想扑尻莉莉 呻吟一定好好聽 把聲勁淫勁姣 想去馬來西亞叫雞了

好大波

下集陳瑩又show腳

呢套劇睇囡囡都夠

唔知陳松青本人有冇睇呢套劇呢

邊有咁易拉eddie
收買到黑驚做司機
仲想黑驚拉佢

dllm峰火咸濕仔大大既眼晴

舞小姐對感情認真

TVB再次推出恩怨情仇式的劇集《黃金有罪》，主演是八十年代初出道的張兆輝，不但卡司懷舊，連劇名都相當懷舊，似是向張兆輝當年主演的長劇《黃金十年》「致敬」。
說起這套1986年的劇集，是TVB企圖進行世代交替的製作，不但是久違了的長劇（60集），而且起用的演員都是新生代，男演員包括張兆輝、關禮傑及張衞健，都是新一代的演員。事緣八十年代中後期，五虎將先後離巢，TVB決定再捧新人，於是打算讓張兆輝做接班人，《黃金十年》才是他在TVB第二套擔正的劇集。
《黃金十年》極具野心，橫跨香港充滿動盪的七、八十年代，講述一群來自不同社會階層的年輕人，在這個風雲際會，瞬息萬變的大都會中，各自追尋他們的理想……
可惜，此劇反應一般，自此TVB對長劇怕怕，而力捧張兆輝的計劃亦告失敗，其後張兆輝的演藝生涯只是載浮載沉，更一度離開TVB，一直到2003年杜棋峯找他演出《大隻佬》及《柔道龍虎榜》，才令大家記得他的存在。於是到了近年他又重返TVB，再度成為主角，世事，就是這樣奇妙……

李天縱指看到海報沒自己的相片而感到難過，她留言：「劇中『菲林明』的姐妹們都在，卻沒有我的身影，回想拍戲過往一股心酸淚湧上心頭，這背後的酸甜苦辣或許只有自己才明白吧……」李天縱自我安慰：「常常有人說當演員心態很重要，雖然我深知，但是做起來真的難上加難，特別是自己碰到一些事情的時候，就更加是這樣。所以聽聞很多演員會有焦慮症、抑鬱症，都應該是無法調整好自己的心態才生病的吧！我仍然會一如既往的努力拼搏，用健康向上的心態，面對坎坷與挫折，永不放棄因為我熱愛我的事業。」李天縱續指：「新的一年到來了，入行近十年，希望下個十年通過自己的努力，可以實現自己的奮鬥目標，不忘初心，用自己的雙手創造屬於自己的幸福。」

邊個黎？

大醬園之後930播慶餘年

近年来，港剧的视角日渐收窄，无论是2019年大热的《金宵大厦》，还是之前的《BB来了》《跳跃生命线》等口碑之作，大多是切口小、主打感情牌的温情小品。而港剧的一大“招牌菜”——商战剧，已经很久没出过精品了。

1月6日首播的《黄金有罪》，终于让人隐约窥见港剧黄金时代的精气神。该剧以上世纪七八十年代的香港为背景，讲述泰国华侨荣木桐(张兆辉饰)来到香港，从一文不名的小人物变成股坛大亨的故事。近日，《黄金有罪》监制王心慰接受了羊城晚报记者的独家专访，详细剖析该剧的创作细节。

灵感源自 当年真实案件

提起股市题材的港剧，1992年播出的《大时代》是绕不开的经典。《黄金有罪》的时代背景与《大时代》近似，也是围绕香港上世纪70年代开始的“股票热”做文章，连首集都像极了《大时代》，以倒叙的方式展开故事。而王心慰并不担心观众将两部剧进行比较：“《黄金有罪》比较写实，没有《大时代》那么戏剧化。”

“真实”是王心慰谈及该剧时提到最多的一个词。一向喜欢从新闻事件中寻找创作灵感的她，翻查了当年香港很多新闻资料，最终以“香港十大奇案”之一的陈松青案为蓝本，创作了《黄金有罪》。剧中张兆辉饰演的主角“荣木桐”，原型就是上世纪七八十年代的风云人物——佳宁集团主席陈松青。

当年陈松青的真实案件极具戏剧性，他通过行贿、诈骗等各种手段，为佳宁集团假造盈利泡沫，短短几年间就成为与李嘉诚、包玉刚齐名的大富豪。然而，这个“佳宁神话”最终破灭，陈松青也沦为阶下囚……不过，王心慰表示，《黄金有罪》并不是一部人物传记：“我只是参考当年的案件和人物经历，创作出这样一个故事。”

对于观众来说，更关心的是《黄金有罪》能否拍出股坛对决的紧张刺激。王心慰透露，除了参考历史资料，他们还向股票从业者取经，剧中将呈现不少真实的投资技巧。比如，首集就展示了荣木桐如何利用钱永进(萧正楠饰)发放假消息哄抬股价继而大赚一笔的手段。“正如剧中的对白所说，普通市民很容易成为大户的‘点心’，而他们还懵然不知。”王心慰说，“希望这部剧播出后，能够提醒股民投资需谨慎。”

细节营造 昔日生活氛围

《黄金有罪》一开篇，浓浓的“港剧味”就扑面而来。该剧的画面采用了偏暖的复古色调，并在各个细节上着力营造当年的氛围：剧中人物均以上世纪70年代的复古造型登场，让人想起经典港剧《家变》《狂潮》;置景更是考究到垃圾桶，在街景镜头里，随处可见上世纪70年代香港的黄色公共垃圾桶;此外，王心慰还重施了在《巨轮》里运用过的手法，穿插当年的报刊和电视报道片段，带观众“穿越”回到那个年代，而剧中人晚饭时间抢看电视、借电话回复传呼机等情节也都富有时代色彩。

王心慰透露，之后还有一段钱永进与夜总会小姐莫莉莉到公园约会的情节，两人一起“撑艇仔”，配乐是许冠杰的《双星情歌》，人物造型和情节仿佛复刻上世纪70年代的《双星情歌》原版MV。“我相信经历过上世纪七八十年代的香港人看了这部剧，一定会回味当年。而年轻人看了也会找到新鲜感，因为跟现在的生活非常不一样。”王心慰说。

《黄金有罪》目前在翡翠台和优酷视频网站同步播出，但播出一周以来在内地的反响却有点遇冷，有人说“看不懂”，也有人觉得是“炒冷饭”。对内地观众而言，《黄金有罪》充满了陌生的时代密码，难以共情。王心慰坦言，《黄金有罪》拍摄的时候并不知道会登陆内地视频网站，她在创作时也不太会考虑观众的口味和市场的喜好：“我只是每次都想做一些有新鲜感的东西。我相信只要认真做，观众总会欣赏。”

主角处在 人性的交叉点

这两年，王心慰的作品喜欢在形式上玩创新：《迷》采用了烧脑的三线叙事，《逆缘》披上了“冷冻人”的科幻外衣。而《黄金有罪》终于回归了传统港剧的故事模式：主角荣木桐从默默无闻的小人物蜕变成股坛大亨，这个小人物的成长反映出大时代的变迁。

《黄金有罪》第一集就以倒叙的方式揭穿荣木桐是一个反派，之后才回过头讲述他从泰国初到香港的故事，以“荣木桐到底是怎么变坏的”为悬念吸引观众追看。谈及这个灵魂人物，王心慰形容荣木桐是一头豺狼：“他有技巧、有智慧，懂得操控人们的心理，知道如何让金钱进入自己的口袋。来到香港之后，他遇到很多善良的人，而这些人都没有察觉到他其实是一头豺狼，等到回头一看，才发现自己一直被他操纵着。”

王心慰认为，荣木桐是个非常立体的人物，他身上混杂了孝顺、义气、冷漠、毒辣等截然不同的性格面向。而萧正楠饰演的钱永进则是他的对立面，两人本来是共过患难的好朋友，后来却反目成仇。在钱永进的衬托下，荣木桐更显现了人性的复杂：“一方面，他不是成心伤害好友;另一方面，在他眼里，这是一个弱肉强食的世界，不够厉害就要被吃掉。他处在一个人性的交叉点。”

羊城晚报记者 胡广欣

痴線tvb
呢套仆硬喎 電視賣預告見到啲色水完全係瑯琊榜果類
男人戲 連師奶都唔會想睇

張兆輝原型 佳寧騙案主腦

呢套大陸好hit
但時移世易 支購劇註定水土不服

何況要睇嘅香港人一早睇咗

琅琊大陸夠hit啦
口味問題注定仆

即時預告都做埋

最多嘅都係保健藥品廣告

百老匯

messi dribble

花好月圓粵語版？

會唔會係鬼頭仔

起歌都淨係起bgm

好想揸

陳瀅係雞係公廁.jpg

一成四

雲佩斯

阿 我就嚟頂唔撚緊

渣波

對波

一野渣落去

追老竇都要慢鏡係想點

lm

呢part好有劇力

表哥好cute

我係入黎睇陳瀅對波的

巴打跟得好貼

康業信貸

有無裙底睇

Expedia

咁都上熱門 屌你老母

mrsmith=黑警

呢度幾緊張呀

個嚴警司好屎戲

佢連日本電視台都拍過

今日早完左 唔怕轉唔切台睇黑市

王心蔚啲前期真係慢到仆街

轉得台

唯一例外可能係迷
呢套頭五集已經極富追看性

與敵同行呢

做乜鳩上左熱門

陳瀅對波圖

好睇囉因為

屌你老母仲睇TVB

死垃圾

好難聽

秦萬石:教練,我想學煮野食呀

有d似你

黃金有罪呢套，睇完第1集都係睇唔明，係咪我理解能力有問題？

咁點睇兩年前延禧攻略hit爆？

不是

咁仲有冇第二套？
你又有冇諗過係咩因素導致延禧會hit?

武則天？射鵰？
或者再耐啲，康熙、還珠格格嗰啲？

年中幾多白痴妹以為自己好似陳瀅咁唔會比人抽到水
1隻手黎1隻手擋
然後喊有春用咩

靚仔講咸濕笑話
人地覺得風趣幽默

陳瀅拍中咸濕仔隻錶
好似好痛咁

你每集遲半日先睇

星期2 4先live睇

又話唔去既

我就唔信香港政府拉晒所有差佬

有證據你自己收

我就唔信香港政府拉晒所有警察

唉

黑警心聲

乜野都唔講

我覺得宜家都發生緊
反黑同毒品調查科收規

突然間變左廉政行動

Ma姐

又mia姐

一次過啪哂佢地就岩

你下年先丫

算係好睇

冇用既icac都有委任證

好奇點解呢套唔係台慶劇
點都好睇過解決師同牛下

張兆輝啲內心讀白分析好正

係時候轉污點

比人收左間屋啦傻仔
仲要睇報紙先知

依家都係咁

yoyo叫你交功課呀

邊會咁架
梗係搓住個胸黎講胸襟廣闊d架麻

條女邊個
咁益個咖哩啡

喂啊

形住齊管家傻奸

係奸

鄧以婷又有工開

條o靚叫架喎

阿海咁淫

扮人妻

有chan ying大比摸

靚女真好
狗up就有人信

呢個真係超級大傻仔呀

佳叔又要比奇女子呃

你咪佢既消夜囉

呢隻鬼鼠BGM係咩 最佳拍檔嗰啲？

為2餐乜都肯制前世...

係再舊D 嘅 鬼馬雙星
最佳拍擋 係80年代

鍾志光不嬲都係

異國風

我冇本喎

不如直接比幾十萬黎啦

係個度做侍應
last day就得

真打

幾搞笑

真

黑衫

鐘仔話做莊要佢升喎...
知你買整冧佢

好撚淫

洪永城似做翻自己，好識溝女

會計師個1千
陳瀅是但搵條la都zip100落去

借錢

3000，起碼整兩q當利息啦

表哥叫佢做大表哥

New_God_Merci

添靈
醫之選

呢套黃金有罪真係唔差, 擺係1月真係有D曬

胃cu

日日都有人死啦
又唔見你去死...

呢啲情節就真係有啲老土

表哥啲火車軌

又有d道理

廢柴

張兆輝用傑仔做餌 , 引軍裝開槍射死乃隆 ?

阿雪都唱

于洋燒左封信就正

依家係唔信香港政府會拉一個警察

我識法文 多謝咁解

蜜思

Jeannie在接受訪問時透露原來托胸戲是尹詩沛臨時提出加戲的：「其實嗰場戲劇本本身冇，係尹詩沛諗嘅，佢完全代入咗媽媽生個角色，同我講不如試下托胸睇下效果會唔會好啲。咁我都覺得幾好，我哋做演員嘅好多時都係臨場自己發揮身體語言，最後拍咗幾個Take就過咗。」

Jeannie更表示自己是真材實料上陣：「冇墊嘢㗎！加嘢睇得出㗎嘛！同埋大家都係女仔，我有嘅嘢佢又有，所以唔會尷尬，完全唔怕。今次造型劇組都花咗好多心思，套套都好靚，試咗三、四日，每次12個鐘，加加埋埋都成40個鐘，未試過用咁多時間試造型。」

小時住木屋區、入行月薪只有2千元的張兆輝，雖經歷炒股損手，但深信買賣磚頭才是王道，因而滾出逾億元物業及身家。自90年代開始已小試牛刀，將150萬元買入的富豪花園單位以400多萬元賣出，之後曾以約900萬元買入西貢企嶺下老圍三層村屋，後放售賺約200多萬元。直至去年，他將持貨十四年、斥資654萬元買入的馬鞍山翠擁華庭複式連平台特色戶，以1,700萬元易手，賺過千萬元，呎價15,385元，樓價創屋苑歷史新高！
買賣物業勁賺的張兆輝，現在持有的物業遍布中港及英國，市值逾億元。2010年他斥資2,236萬元買入的貝沙灣單位，現市值約4,200萬元；2009年以180萬元買入火炭區工廈3千呎單位作貨倉，現市值約800萬元。在內地包括北京等也有物業的他，有指為了在英國讀書的子女，在當地也有置業。除了買賣磚頭外，另一桶金就是與太太合力經營的美容王國，搞得有聲有色，星級客戶包括周潤發夫婦等。

【視評】當年恨意變成「賣點」-《黃金有罪》
2020-01-17

一聽到大台的《黃金有罪》（圖）由張兆輝主演，我的腦海裡不期然想到該台在上世紀八十年代有一齣長劇《黃金十年》，不僅名字相近，而且同樣由張兆輝主演。但這裡無意比較兩劇，因兒時看《黃金十年》實在悶得發慌，情節根本全忘掉了，故無法比較。故事是影射八十年代某飲食集團的詐騙案──猶記得從父母口中得悉，因為受害者眾，不少人對陳松青這傳奇人物恨之入骨。當年的恨意，或許能成為今天的「賣點」。

《黃金有罪》的故事背景定格在香港人最緬懷的七八十年代，舊式唐樓、同屋共住「包租婆」、喇叭褲、日式夜總會，還有正途和非正途的無限機遇。《黃》劇雖然仍被觀眾和傳媒捉到穿幫位，以及飾演水敏婷的陳瀅，衣着打扮根本是從二零二零年穿越到七十年代，但整體無論道具、造型以至當時說話用語，也盡量還原三四十年前的香港，總算無礙觀眾投入昔日那美好又醜惡的世界。

戲中的主角，自然是飾演榮木桐的張兆輝，張氏明明是上世紀八十年代的演員，但二零二零年居然還可以扮演三十多歲的「年輕人」，即使跟戲中的蕭正楠和洪永城「稱兄道弟」，看來也不算突兀，不禁令人佩服他駐顏有術。其實筆者一向認為張兆輝適合飾演大奸角，因為現實中奸人根本「有樣睇」，外表愈忠厚愈容易欺騙別人，特別在商業世界──所以由他擔演榮木桐一角，是一個現實感強的選擇。

如果你仍回味昔日電視劇集，《黃金有罪》或許仍有一定吸引力：恩怨情仇、複雜交錯的感情線、情深意重的好女人、賤到冇朋友的大奸角......種種元素都是易於煽動觀眾情緒。基於情節安排，首兩集已「劇透」了榮木桐是個不惜踩着好友上位的壞人，故此不難預測創作人背後的計算，是希望師奶大嬸類觀眾會看得咬牙切齒，從而帶動她們邊罵邊看地追劇。究竟這方略能否奏效？還要待更多時間驗證。不過看罷首周劇情，筆者發現《黃》跟如《大家族》這類八九十年代大台重頭劇故事套路極為相似，然而這趟我卻理解其「苦心」：既然明知年輕人已經鮮看電視，倒不如暫時將注意力重新放回一些會看無綫的觀眾群身上，先護好「基本盤」，短期來說不失為一個務實的決定。■文：視撈人

top10

扯撚曬

痴線...真係好運到,又搞掂倒乃隆,又令傑仔欠佢一個人情

員佐級協會

香港警察
呑槍自殺

查你老味呀

以前黑警比人告 有自殺 要著草去台灣
宜家掉番轉義士做番曬

而家真係同七十年代一樣

逃犯

以前有港督特派嘅老廉制衡
而家老廉都係黑警自己人

佢地都著草,就算隊佢地出黎又點,過咗海就神仙啦

係因為柒婆
老廉只需要同特首交代
俾佢撳佢想做野都做唔到

80年代有呢本書

扯咗

D女冇格肋底毛都唔match返果個時代嘅

個鬼妹

莉莉

陳淫輸晒

廷禧節奏快
又係mary sue劇
係岩師奶港女睇

慶餘年係正經/(gary stu?)劇
集數又長
香港人唔會頂得順

紅泳衣條女假波黎嫁 唔識郁既

毒撚杰

表哥變返表哥

洪永城同陳瀅幾襯

屌
莉莉咁正

條女邊個黎？有d波路窩

大d又話假

入嚟呢個post先知原來仲有咁多人睇TVB
上撚埋熱門

大動作對波郁都唔郁喎

林子善

yoyo個妝有d老

防大肚啲藥啦

唐太＝郭太

唐Ｘ ＝ ＳＨＫ

黃智賢又發揮得唔錯喎

佢做戲不嬲掂 係唔比佢上男一

上過啦,幾套律師做男一

唔夠型 始終爭啲

乜子宮內膜移位會冇得生嘅咩

正含後到都知昌叔著草劫台灣

教好個妹...應該中六合彩易d

莉莉: 咩年代呀...咁保守

岩打手啦
而家d中一二...

推

譚道德：你點影的？

sell hk

郭老太

蕭正楠暫時個存在感好低

梁舜燕遺作

次次做男一都係捧女主角or被女主壓住
師奶捧松松
鐵探對惠英紅

叻哥mode：我睇唔到，我唔知道

細細個已經鍾意睇佢
佢好撚型呀

大陸劇想係tbb收視好只有宮廷爭寵劇
節奏一定夠快
當年琅琊榜幾高質都仆到直一直

應該係 男一都叫擔正過 戲亦唔錯
但一講視帝熱門你唔會即刻諗到佢

狼牙棒都叫高汁

簡單黎講
女人戲
宮鬥乜乜乜
宅鬥乜乜乜
最岩香港師奶胃口

同大陸其他劇比已經好高汁
同埋劇裏面有講平反冤案同昏庸皇帝
唔知點解會出到街

「天下，乃天下人的天下，如無百姓，何來天下；如無社稷，何來君主？」

係咪比雷劈死左

好日子呀？又晶晶

表哥明明就係表哥

水=出晒水

俾佢講到我好想飲薏米水

出橋比上司
想佢當你神咁拜
傻左

表哥玩謝姚子羚

黃智賢又會有咁多自己錢

黃建東好似柒版杜汶澤

梁舜燕套套都係做富老太
仲要挑通眼眉 睇清全盤大局嗰d

今集好睇

一百萬買八個太古城算

上等人

啱啱咪收咗地囉

條垃圾東一係做奸一係25

真人重要幫中國移動賣廣告添

cctvb選擇性報導新聞，有幾多人由中立轉藍，有幾多人企硬藍，都係cctvb影響。
你仲睇tvb, 等佢可以賺錢生存。

如果你係黃，咁你係完全唔堅持自己信念。比真心藍更差

上等人突然: 其實阿海你唔係我親生

好心個死女包就去做call台
又發埋哂d明星夢

賺左300咪比番上等人
收埋100仲可以比張兆

錢夠用就好

dllm你個野壞左呀打手

荷蘭

有名你叫峰火咸濕仔
你覺得信唔信得過

唔知點解諗起
煮飯比隻雞食段潮文

莉莉送上門都唔食

咁好都飛

沉船三寶

因為有生炒骨

好大個口

死 我覺得莉莉幾好 係咪我既問題屌 好彩冇叫雞唔係真係好易沉

痴撚線咁都唔要莉莉
比我就一手除哂佢d衫再倒哂d餸係佢個身再邊奶佢副淫賤既身體再邊食d餸

jill正d定莉莉正d

莉莉入得廚房，出得廳堂，上得大床喎

男人不壞...唉

雖然黑驚都一樣係垃圾

帶番屋企啪啦仲落d

咩名 未見過

唔同玩法最好就3p

個阿嬋話人老

係莉莉自己鍾意咗人先好啫

一喊就走哂樣

張兆輝真係好型

仲要老牛聲

李莫仇

林鄭累死套神劇

神條毛 悶到

咁仆街既你

講事實

張兆輝好睇啦算

得佢條線尚可

飛虎應該好好睇

但無得看

上網

點解得你有2-3 負 我無

比人針對

多左個

ok冇問題
我幫你

咁我都幫埋你

咁多謝

陳國強遺言：
在台前幕後同事的努力下，不少無綫節目的收視在過去半年有明顯上升趨勢，例如《牛下女高音》、《金宵大厦》、《解決師》、《Do姐有問題》、和《娛樂大家》等。《東張西望》和《愛．回家之開心速遞》改為一星期七天播放亦受到觀眾歡迎和追看。
我再次感謝各位同事上下一心，堅守崗位。希望香港在新的一年可以走出陰霾，得見曙光，迎來一番新氣象。

仲有同陳瀅、李璧琦、陳自瑤有咀嘴戲同牀戲，搞到啲男同事都好羨慕咁問我：『係咪畀錢買通咗監製同導演？』不過我又冇乜特別感覺，都係演戲啫。

#後生仔亡我無綫之心不死

2400

呢套ok wo 無人打？

陳瀅真係好靚

窮人有屋住仲咁多要求

表哥眼鏡look加髮型襯埋 都好靚

岩岩到戲肉

副偈都正

表哥好靚

其實表哥d戲都幾假

個度點辭？

做番件好事帶埋袁花走啦

立花眼鏡娘look真係幾正

細佬？

rj?

康樂大廈的圓形窗
但係方形天花燈成個led panel咁，舊時係未有架

阿海幾時打佢

蝕錢又點賺錢

癡線李丞責本運程書叫蝠星高照 洗唔洗咁應景

#873

冇錢咪冇打手

張兆輝光頭幾似洛賓

一日日計

咁咪去cc化囉
為咗共狗認證而留隻共狗係度係咩概念

但事實上係好多中老年都唔知亦唔會理tvb新聞大佬係咩人，如果換個淺藍或者審查得少d嘅大佬，起碼會少d人被荼毒成深藍

然後朱晨單野

峰火咸濕仔你估個名流架

100對峰火咸濕仔情侶
有幾多對咁大洗然後投資(機)一路贏落去

嘩打打打打

手寫啦, 70年代呀

咁多字想寫死人呀

群姐後生咁多

唇膏畫咗落塊面度

通常都係佢爆多

所以不嬲都話
只有人先守到秘...

對個有錢仔咁串
睇下邊個死

公寓呢個蒙太奇鏡頭唔錯
難得好笑

禽獸不如都貶低禽獸囉唔該...

阻人扑野

麗晶大賓館

所以都係抄

tvb播出貓特攻隊
viutv播猛龍特囧 已經輸咗

劉溫馨？

tvb果套好睇啲喎
泰國神電影黎

陳瑩講個撚字

大把女簡條垃圾

樓主死返香討啦

莉莉完咗啦？

膊頭好滑

佢唔係大隻左少少少少少少少少少真係

肉地好啪

阿海又呢招

狗毛rip

梗係話之後錄架啦

篤死佢有乜問題 事實佢真係有做

會唔會姦咗表哥？

張兆輝？

緊係鷲哥啦

建築署唔係負責呢D，而且果個年代好似冇建築署

麥浩理醫院

yourtv有幾垃圾先至個個禮拜叫人更新

咁都有bug

不過大醬園都垃圾

咩bug

伯母很早便去世了

麥理浩都要化名係咩道理

777治政同麥理浩比應該有100個賀一誠嘅距離

仲要ip冇cap圖幾十年
成分鐘狗鐵 / 唔知乜水係度講成分鐘廣告
之前又播個陣黑畫面要重開
dklm
打手

學埋支那啲衰嘢

李定國變李長生
于謙變于東陽
楊玉環變嚴羽幻
突厥變草原十八部
高句麗變渤遼國
女真變北遼

幾好睇wow

最新版本應該係飛虎

英國變茨國

想睇下Yoyo床戲都唔得

唔駛做咩
女人剩係識屈人滾

你自己入剪接間房睇啦

同表哥篤篤

老世帶秘書公幹，就係用黎幹

表哥呢個look又幾正

唔明點解唔求其作D 英文名,
聖XX醫院都得

表哥好cute 好想用69幫her刷牙

懶係要有歷史感
但又唔想俾人話影射某啲機構或者人

dllm洋洋

明成北醫院（MPH － Marshall Paxton Hospital）

你以為係地方名
其實係音譯

開左2了

占猜

似阿姐

不過咁日爆江平啦

突發！TVB翡翠台已死

自從城寨英雄之後TVB玩慢鏡上咗癮

鷲gor

鷲哥

姦了

唐人街前傳

鷲哥咁辛苦出返黎都係要死

有野跌落黎壓死佢

吓 誰呀

唔好遲d

特別演出即係代表個角色死硬

唔係成日有人up泰文既咩
岩封信冇人講既

his fd

後面射前面出點解無射死埋張兆輝

快到

頭先無睇到畫面

表哥會唔會太正